---
title: "جلسه ۱۱"
subtitle: "هماهنگی جهت همایش نرم افزارهای آزاد"
date: "1394-01-25"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
این جلسه شیرازلاگ در تاریخ ۲۴ فروردین ۹۴ با حضور اکثریت اعضا تشکیل شد. در این جلسه به برنامه ریزی و مشورت دقیق برای همایش آشنایی با نرم افزار آزاد و متن باز که در ۶ و ۷ اردیبهشت برگذار میشود، پرداخته شد. افرادی که مسئولیت هایی برای همایش بر عهده دارند، درباره ی میزان آمادگی خود برای همایش صحبت کردند. مشاهده، انتقاد و پیشنهاد درباره ی کارت های شناسایی ، صفحه ی سایت همایش و بنر نیز از اقداماتی بود که در این جلسه صورت گرفت.

[![photo_2015-04-14_10-25-54](/img/709e20d4-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289217.1502295.jpg)](img/709e20d4-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289217.1502295.jpg)
